火遁— 豪火球之術

好有形呀 有冇巴打睇火影

死鬼佬

火魔法修練者召集

光復香港 時代革命

自推十下 完

真完

至少由f升到r9呀 （瑪奇撚